（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

我地一眾巴打係九龍塘又一城天橋整咗連儂牆 路過既巴打絲打可以過嚟寫吓

Btw 廢老拆一貼百

推

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

10連成功

加油呀 唔好輸比新界

一陣過去

光復上水7月13號

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

可唔可以借圖貼反送中IG?

可以啊

推 希望各位可以一齊守講 可以幫手嘅話都無任歡迎

幫手推上熱門 推唔到上去

辛苦哂巴打落雨黎包膠